達哥係唔係幫RTHK 31配音

個大醫之道節目預告片
把聲好似佢

是.......

你敢配音就死定了